1519 APM約20 多名便衣 跟住啲小朋友尾 又影相又剩

1519 #觀塘
街坊話APM約20 多名便衣 跟住啲小朋友尾 又影相又剩
小朋友s返屋企前不如兜多幾個圈先啦

街坊亦請多加留意可疑人士

幾時先識玩 follow the followers ?

連登仔話係捉鬼不了